劉馬車屌柒警察［有片］

又考古

曾木車屌柒麗娟［無片］

口才唔好既我睇黎真係要做youtuber多D講野，呢個幾年前既馬車同依家呢個分別差好遠

記住要選立法會先好搞9佢

話時話有冇佢當年華 放炸彈 殺佢鍾意嗰個女仔段片呀

大把人有back up

n年前嘅片嚟